突發！！！廣告界手足已成condom。

人地夠薑做第一班人
結果12 點集會，成個熱門一個post 都冇

外面寧願推啲無聊post 都唔推行動post

推啊

pish

推

如果要廣告界幫手就係呢5日內搵佢地和你砌

.

12 點集會到而家都冇人講。
連登仔屌人叻，行動？不了

推呀

Push

推呀！！

PUSH

聚人去遮打花園啊！！！！

推推推

集會好似有童童

推行動post

唔駛太擔心，中環人無幾多個上連登

同啊冰

愈少人support, 手足就會比人清算炒友

手足犧牲定係成功擺姿勢比政權，
就睇有幾多人support

push

咪係 罷工五日冇人講

推
齊上齊落

支持

721 85 811 831 101 1111

加油 支持

幫手推

唔好意思阻阻版面

我想像嘅國際戰線模型：
港人抗爭> 國際大事> 新聞報導> 初步認知> 引起興趣> 深入了解> 客觀分析> 援助意欲> 尋找方法> 實行援助> 發聲/聯署/捐助> 政界關注> 推動法案> 通過法案

黃色係我嘅工作目標
紅色係國際戰線最終目標
所以我整左個港人抗爭精讀懶人包俾鬼佬

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

全部用中立權威新聞source+wiki整合
有齊外國人有興趣、有需要知嘅事都

應該幾萬人睇過，而且反應唔錯
希望你地可以幫手forward出去
或者身邊有外籍朋友想知就俾呢個post佢

同埋我整緊篇續集
介紹由香港帶起嘅全球抗共趨勢

認同請幫手

曱甴平

Add oil

tuiii

加油

dsfdsf

蘋果個APP仲有廣告

呢啲標題同內文真係煩撚到一個點

推左+ 留左名

push!!

咁係啊嘛
成個熱門都冇

101

唔是condom

甴曱平

Coming

成個小學雞買唔到玩具咁

大撚晒咩 用另一種表達方式係咪好難

tuiiii

人呢？

推呀呀呀

遮打花園要人呀！

...
你中意啦

成個熱門得我呢個post
標題撚雖可恥但有用？

本身有兩三個post 都冇人理，你問心你有冇幫手推？

佢地講左2個星期

ok

Tui

唔推唔係手足

推…

支持廣告手足

推!!!

笑死，之前個個話要搞三罷，而家有人出嚟，連登又無人理，真係難服侍

支持手足

輕輕一推

721

支持廣告界手足

push 呀

再推

出梗去，就算唔係廣告界嘅人，喺附近食 lunch 去都聚下人呀！

推 聲援廣告界手足

唔難

【突發】廣告界今日罷工冇人講

但你睇下幾少人理

你未又係因為呢個post 上左熱門先入黎？

推足一個星期

屌！推呀！

多謝廣告界手足

8號死線 9號升級
12.9 黎明行動再次啟動
聖誕快樂

出黎丫

最撚憎呢d戇鳩topic

Pish

推丫

[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

正經名冇人理

廣告界話罷工

我5日前講左， 完全冇人理， 廣告界手足都係返返工算啦

lpp

廣告人例遲！

Push!

agger

pp

推 但標題可以改下嗎

支持廣告界呀！

空氣推

我唔咁出標題撚，你會入左黎？

今朝到而家有三個post, 冇一個推到熱門

熱門全部係膠post

係咪而家你啲阻膠道德撚高地到標題正當性>行動普及性？？？？？？？？

幫推幫推

行動Post 要推

咪係正正經經講唔撚得 勁撚煩

gogogo

提醒同責備差好遠

推啊屌 你唔推我都唔知有呢件事
sor

用夠condom 未

臨急推一推

曱近平

Push ! Support !

推！
利申非廣告爸打

真係唔知sor 即推post

唔好吓吓就屌人唔理他人

但唔係用責備口吻黎取代

PUSH!

推，多謝廣告界手足做第一人

希望你明白

今朝到而家有三四個好好標題既名都冇人理

迫不得已先咁開

現實係要呢啲post 名先有人理，而手足我都相信你係見到熱門post 先入黎

condom condom condom

推 希望大家關注第一波罷工

仲有不反 遮打集會

點解要係上咗熱門先係關注？
要支持佢地，係要行出去支持
開個post 屌下其他人, 貼兩張文宣，然後話自己做咗嘢？唔撚係掛

遲到呀唔好意思

p

推！

推！廣告界成功，就遍地開花！

附近食lunch 嘅 都出黎啦

Push lm

S

推
大大力支持

人已經係現場，我見冇人講又少人討論先開post 炸

係咪乞求個熱門位都唔得？

係要開埋呢啲標題

Push ar

做緊領頭羊啦 過黎支持下啦

認真 點解仲有心情推鳩post

推啦屌 好難得真擺工

屌，運動完左啦
睇民調就知香港人放棄左

#曲

算啦 唔好嘈
兄弟爬山啊

辛苦晒罷左工既手足

廣告畀手足 行得太前

條友擺明為屌而屌
唔好entertain佢，唔好因爲畀人屌而灰，加油

綠色曱甴

我入黎就係為咗要屌你呢d唯恐天下不亂既闔家鏟，你都知大把人係齋望topic唔入post, 你仲要開呢d戇鳩topic, 出邊d人一望topic就見到乜鳩condom, 唔襟入黎就唔知你係標題撚, 咁又fake一大班人，喺你以為自己戇鳩當有趣之際，你知唔知有幾多人俾你帶咗風向

中環和你lunch去支援廣告手足呀

點解唔係所有界別一齊罷

推上去！！
手足😭

可唔可以唔用呢種標題? 唔好再亂UP手足係condom啦

puah

幫推

pushhh

Up

我公司完全無人提起

tui

意料中事，佢地心諗罷工既人何其冷清

唔好意思手足我道歉

但認真post 冇人理，唯有咁開post 聚人（結果論䈭講佢真係上熱門）

你有心可以推呢個討論post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

!!廣告界手足!!

我公司罷足五日

推...

過緊嚟支援

咁我為我行為道歉

求幫手推認真post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

對唔住手足

迫不得已出此下策

成個朝早三四個post 都冇人理

就到12 點決定出個標題post, 結果先上到熱門

你可以推認真post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

加油做標題黨？
on99

推！和你lunch嘅都落去幫幫手
頂食飯時間

推 行左第一步了

推啊屌你

推囉

唔好意思，無心想大家嘈交

鍚翻，大家推認真post okay?
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

廣告界手足

支持廣告界手足 幫推

有無人去緊聲援啊

有啊

換衫出門口啦

8號死線
9號升級

推。

快推！！！

You

慘

推！岀緊嚟！

推呀喂！

國際戰線！！！

話說我之前寫左篇”香港示威精讀英文版”俾鬼佬睇

幫推

推唔到

推，所有手足都唔係condom。我要比支持你

push!!!

推啊 不過唔好標題黨ok？直接話廣告界有集會咪幾好

推 respect

之前屌人三罷急進，要慢慢組織

而家組織咗出嚟又唔撚聲援

屌那星

推

推啊屌

對唔住巴打

實情朝早到而家有三四個正經post 都上唔到熱門（連尾尾都冇。。。）

迫不得已出此下策

求幫手推正經post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

support

無咩？今朝見到有

Push la diu

推呀!!

推左三版冇左啦

求幫手推正經post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

pushh

Tuiar

即刻去

咁正

一人屌一下？

支持罷工

好多人

認真post就冇人推
個個就淨係識入黎屌

help push

Push!!

推！！

推
感謝

入嚟多謝廣告手足

你自己search廣告
好撚多正經po冇人理啊

UP

屌

推廣告手足夠吉士

集會呀

笑撚左

你地出緊去未?

樓主 condom 你老母臭閪
呢啲標題玩撚完未

現場得好少人

行動post必推

支持，推

對唔住

就到12 點
現場得百幾人

然後連登冇熱門post
朝早到而家有三四個正經post, 熱門都上唔到（尾尾都冇）

你可以推正經post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

。

12至2點
似係爭取食飯兩個鐘多啲

推
希望有人去

點解搵唔到有關嘅tg update
想知而家進行成點

係太長狗唔會批。。。。

多謝廣告界！

有無港島手足可以去充一充場面先

pish
支持廣告界
多謝你們

多謝各位廣告手足
都要多謝樓主開po

無一個手足係condom

開始啦！！！！

要多人去撐先會有其他行業仿效

打頭陣！！

收工去撐手足！

除左condom之外, 你班人精蟲上腦仲有冇第2句
日撚日就condom前condom後

甴近平

等一陣放lunch就有人

推ar

原來有集會

支持!!!

多謝廣告手足

曱近平!

推行動

龍心

知唔知標題撚係會製造冷漠效果
令啲人睇得多睇到無反應
你咁做只係本末顛倒

我敢講而家無人推行動post
就係多得呢幾個月濫用標題
繼續開核彈 突發 condom post
最後只會自食其果更少人推

好自為之啦樓主

推啊啊

對唔住，我道歉

但得二百幾三百人真係好sad

可惜我係P仔記

遮打要人啊

對唔住，我道歉

但朝早到而家三四個正經post 冇人理，熱門尾尾都冇

現場勁少人（1手）

你推正經post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

廣告界好多靚仔靚女
快啲入嚟支持下手足

多謝手足！

咁係即係連續五日罷lunch hour?

q推呀

無手足係condom

一早知今日有集會

咁佢地用咩update自己資訊？

今次成功的話會成為組織公會聯合罷工既一支強心針

up

我推 再推
唔想再見到有手足比人當condom

推呀屌

頭先經過 加油手足

group chat , 飯友咁囉。
其實我感覺中好少中環白領上連登，可能我識嘅圈子問題啦。

你本身有無推介先？另外佢地年紀係幾多歲

d 文宣高質到痴線

無推介，我自己都係p 牌仔。
大家都係80 後。

推arrrr

加油手足

多謝廣告手足
多謝樓主

中環lunchtime 去聲援

唔好再嘈
出唔到嘅幫手推po Like+RT

多謝廣告界
其他界別 ready

估唔到

手

P牌都要推

Pushhh

推推推推推

有冇人去緊

真係唔知
幫推

Con撚完dom未啊屌 好撚煩

要做標題黨先有人理廣告界

ho ball

推支持廣告界手足

This

Sor, 唔出呢個post 真係冇人理

朝早到而家三四個正經post 都沉

現場得三四百人勁少

手足你可以推正經post

[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

Qgw

其實CONDOM呢一個詞會唔會太濫

推 手足好波

入嚟一齊坐

G持

成場有無一千人

有個正常廣告集會post 無人理

推行動post！

我廣告界，但同屋企個廢老覆診中

廣告公民！

籌工會 齊罷工

香港人最鍾意返工

推佢老母

屌你老母

推
廣告界手足好野

啱啊

推呀！好少人呀

打響第一槍

感謝廣告界

Who?

推，手足唔係condom

手足

推多野

死撚開啦狗公

推阿

推！！！

廣告界！

推爆佢

廣告界

推
人呢？

廣告界巴絲求幫推！

咪撚理佢啦 戇鳩先罷工

多謝手足

strong post, pish

推推

推呀．

有冇人啊

血債票償完啦係咁上下

明白明白 辛苦巴打

順便推

有冇中環和你lunch手足去聲援

推唔到都扮推

有無100人?

推呀 支持佢地

知有罷工,
但真係唔知有集會

航空 金融 業呢～～～
等緊你地呀手

推啦

唔知仲有冇人嚟緊

頂依家先見到 推

想推

去左啦 幾多人

睇緊直播

後生大把啦

真心咩，一千人都冇

Respect

推呀 大家可以黎集會呀

CLS

推爆啊 手足不是condom

Pushe

Jon Jon都算唔話得
勇於發聲嘅KOL要大大力懲罰

推多謝你哋

平日我勁不屑佢乸乸地
我依家不屑我自己

廣告而行本身都靜到仆街無野撈

pishh

現場都好多人！！！

推呀推，推爆佢

再唔罷工真係搞唔掂，一齊比多d力拉人罷啦

推爆

曱甴王 甴近平 曱甴強

感謝手足

和你砌係咩活動黎架

遲左少少

黎人啊

一直以為10個creative 9個黃到金
至少我身邊嘅手足係
但聽到前輩咁講好唏噓

借位問，想捐錢比星火有咩方法？

721 831 101 1111

對唔住啊而家先見到

push!

廣告佬就係快手
respect

推，但換個標題會好D

push
不過個罷工時機唔多好

push
現場好多人

推上去

我是來負皮標題的

垃圾標題，拉

對唔住手足

但朝早到12 點三四個正經post 完全上唔到熱門（尾尾都冇）

最後出下策做標題撚

你有心可以推翻正經post

忠誠勇毅進 心繫黑社會

求幫手推正經post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

<<廣告界12.2 - 12. 6 罷工>>
後續行動- 「和你砌」

罷工，唔係想唞 ; 而係做比返工更有意義嘅事！

「廣告公民」見到好多工會、組織、黃店等都有做宣傳嘅需要，所以星期一集會之後會正式啓動「和你砌」呢個行動！

不論你係AS、creative、media，定production ，主動啲，share呢張文宣俾有需要嘅工會、組織、黃店，佢哋填完張form，我哋就可以開工！

呢一刻開始收job！
星期一晚就可派job！

兄弟爬山，砌到開花！Yeah~

TG: @hkadvertisingppl
FB: advertisinghk / 廣告公民
Email: advertisingpplhk@gmail.com

要繼續落去 個頭要起得好！

vghjkl

Gogogo

你咪屌緊人囉！

between 推！

睇緊live~~~ 唔只廣告人，仲有其他designers 出席及極高質發言。最勁係有個 multi-media designer 最未講，「啲警察捐番去佢地阿媽個窿度」

後續行動 - 「和你砌」：義務為黃色小店或組織瘋狂砌文宣！！

//罷工，唔係想唞 ; 而係做比返工更有意義嘅事！

「廣告公民」見到好多工會、組織、黃店等都有做宣傳嘅需要，所以星期一集會之後會正式啓動「和你砌」呢個行動！

罷工之餘 推動黃色經濟圈

估唔到集會都聽到好野

推
推
推

推
廣告界手足加油

多謝廣告界手足！！！

手足!!!

推
下次標題可唔可以正面少少
廣告界手足見到會點諗
其實好多人支持佢地㗎嘛

（區議做野，五大訴求不口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

啲poster靚撚到

頭炮

唔好意思

今朝到而家三四個正經post 名都完全冇人理先出此下策

求幫手推正經post
[行動po]12/2廣告業界五天罷工加集會

Support and push

佢地真係英雄

推klm

係，推行動post呀

Add oil!

推！！！！

推唔到都推

加油呀廣告界手足

推呀 手足

廣告界手足
希望有更多行業跟隊

唔好淨係加油
要跟隊呀

佢地真係好高質

保持隊型

手足好波

推啦 又開追悼會啦

好感動！！
真正！自已香港自已救！

Condom

廣告最前線

點解？？定係指for運動嘅文宣

幾個講者都講得好好

香港最需要係各行各業都有
"自已香港人話事嘅工會"

講真話dead air

Pusj

我推

推 多謝手足堅持

有咩可以幫手

加油呀 手足
而家都直都搞緊公會
大家快啲入返自己果行既公會，盡快搞罷工

+1
一睇個標題到就好煩躁
個標題寫好d真係咁難？
成日condom 嘜嘜 condom嘜嘜

廣告界手足真係個個都著得好撚型

搞大佢啦！我要罷工！

正常啲嘅標題又冇人理呢

廣告界好波

唉

勁

推推推推推推

推呀！

推吖！

pushhhh

可唔可以唔好咩都「突發」 「！！！」 同「condom」
用得太多依啲字會狼來了

真係做嘢嘅人都未必成日上嚟咁得閒推post

去支持 去集會

出去撐

屌你地班人 幫手推啦

p牌推

加油！

推啊！！

幫推 業界手足嘅先驅 respect

加油廣告界！香港人支持你地

好撚堅

請加入各界工會 組織罷工

⚠️群組指南⚠️

Group List

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
FB
IG

行動post

但係好想禁入黎

推
真心勁

廣告界手足 Very ho ball.

你話黑警同政府點會向你地讓步丫

到今時今日都係睇死你地無出色

贏左個區選仔，當推翻政權咁開心

黑警有一句野無講錯架：攪革命靠你地死得啦

唔係分化撚，只係睇住個運動好似佔中咁慢慢消退中

好嬲好失望

呢啲標題真喺好撚煩

推，廣告界好波

微辣呢星期都罷

手足好嘢

廣告手足罷工全力做文宣真係cls

廣告界好L勁

Dllm 推

因為泛民打手 全面退場

9號大罷都冇人提

佢地今日搞 更加冇

你有冇見過泛民是旦一個人有提過罷工

推
估唔到佢地係第一個攪

Support

幾時先真.大三罷？ 而加有人帶頭都唔理

要求每日跟進工會成立進度

好想脫離港豬

最強文宣組

D 文宣好鬼高汁 不愧廣告界 求其執都咁鬼靚

廣告界係最強和理非

Pushh

多謝廣告界

gchi

上去啦乖

Pushhhh

究竟有冇界別真係會幫手罷

推！ 廣告界手足不是condom
多謝廣告界手足

唔該大家開Turbo做文宣呀
推post, Airdrop, 落街貼文宣, Post IG/FB

因為罷工都要開工，不過係幫黃店/工會諗計做宣傳

好怕最後係每個界別分開日子罷

佢地下半場係發起幫黃店小店砌文宣做推廣宣傳
如果想支援佢地，就幫手聯絡有需要推廣的黃小店，將佢地既case同資料交俾廣告界，佢地會有人接case分發俾其他人跟進，用呢5日罷工期去幫呢班有需要的黃小店。

help tui one tui plz

tuui la

推啊啊啊啊啊啊啊啊

P

推！！！！！巴打加油😭😭😭😭

推
但可唔可以唔好係又condom 唔係又condom
有時真係心諗做乜9

con咩dom

推呀 支持

又係呢d令人增強冷漠情緒既標題

廣告界為大家壯膽 為二百萬人大罷工鋪路

Posh

過咗去啦，主講者都講得好好！
聽日會再去。佢地唔係condom

我推到推唔到
多謝廣告界手足

推 推到有更多行出黎

係咪五日都有集會

Push!
手足努力

唔係

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

洗唔洗搵兩三日去聲援下佢地? I mean放工後。定係六七點已散?

自認廢j返工撚

感謝廣告界手足

支持!!

推！幫手推！

幫手推！

支持！推！手足respect!

今日好多人集會

巴打share下做左咩有咩目標

廣告界真心做左好多，
文宣大佬好勁，真心勁

721 831 101 1111 1112

一邊罷幾日 輪班咩

唉屌驚架

Push!!

另外唔該大家follow求驗傳媒:

真喎

我上星期已經想出

人地已經罷工一星期

其他工會竟然可以未搞好

十卜

廣告界唔需要連登,
連登有幾多國安....

撐

推行動Post

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

但真係唔好再依種topic好唔好
推一推

推呀好敬佩佢地

把撚
根本好少公司會罷5日
就算罷都係假 咪照覆con call

（區議員做野，五大訴求不是口號，要方案）幻想政府會幫你制定５大訴求方案嗎？—撤銷被捕示威者控罪

我覺得佢地型到呢

廣告界加油

有冇界別今個星期可以再響應下

Pish
利申舊廣告人

多謝手足帶頭

推！其他界別公會都應該要搞罷工啊

push

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
大家至少寫畀自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

辛苦晒！你地加油呀！

多謝廣告界嘅手足。

加油！多d人加入呀唔該，將佢地行動make noise !

謝謝廣告手足

願光榮歸香港

廣告界巴打加油，希望之後會有下一個公會接力

推上d!!

冇強勢工會=冇可能一致罷工
可況港豬好怕事

推呀！！！！

多謝你地

推，5日

聽日有咩行動？
繼續和你luinch？

Why not push?

全部肯罷工嘅手足就係用和理非嘅方法比壓力政府。
期望更多行業加入，增加bargaining power

和理非一齊加入喇

聽我一言
講真 香港仲有太多港豬
就算和理非都有太多包袱
200萬人黃 可能得十零萬人罷工
但依十萬人對社會零影響
分分鍾俾人炒埋

一定係晨曦開花 搞鐵塞路 最好係永久受破壞個隻
但現實冇咁理想 勇武能力有限 真勇亦數量唔多
付出要好大 自損一千之後攬炒
個情況就係勇武就好似做左condom咁
一個一個俾人拉晒 而d港豬成功保住份工

拉拉拉

【戰略】再唔改變，好快會有第二次 POLY！！

Pull

推！唔可變condom

一push再push

Sorry 廣告手足多謝你地

你地唔係condom i love you all

咩事呀 點解會咁靜 好似冇人理咁架

推啦屌 曱甴平

搵到立法會贏L硬formula 識人讀建築、測量、都市規劃、園境嘅入黎:

感謝你哋

推呀！！！！！

聽日仲有呀

有冇人知香港有邊啲廣告公司出名黃？

推 支持

無左件事既
推番上去

其他界別爭氣啲！

推 多謝廣告界手足

[twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

從來都冇手足係condom

廣告界好慘喎，冇人理咁！罷成五日工

唔好咁講 佢哋放假休息下姐

可以點參與？

推咗先講

g chi

多謝廣告界手足
下星期會罷

廣告界手足唔係condom
好感激你地

一推

Thx n support

721 831 101

詞彙貶值
所有你能想像超高注意力詞彙紛紛用上－－「全世界同我入黎」、「我正式宣佈」、「超緊急」、「推到完場」、「xxx點解仲冇人講」…等等
不論是新聞、評論、行動資訊、聯署、文宣、戰略討論，全部都用最強烈的詞彙，久而久之就沒有資訊是最重要、最優先，當什麼內容都使用程度最強烈的詞彙，詞彙就自然貶值。

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

欣賞廣告手足

推

支持廣告界

G chi

支持，但咪撚做怨婦，唔係做乜都要係連登熱門有po先做架嘛？咁低層次為咗要連登認同讚賞架咩？
光復香港係香港人嘅責任！係義務！

推多兩下你都唔做
人地已經罷緊工
用個人生計黎較飛啦

想知幾時再有另一行業出黎

廣告巴打

唔會係膠袋

推爆去

推LLM

p牌仔支持

標題撚

sad but ture

有無人知一個月前嘅今日係咩日子？

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

明明成個行業肯企出嚟 但又冇人關注

廣告界手足，想同你地講，你地既付出一定唔會白費！

如果到我個行業發起罷工既時候，我一定會出黎

DAY4

我有 fd 係廣告公司 4As 做，但佢話公司都冇人去罷....

［長文幫推］我做廣告 廣告界罷工根本係一場Show

支持罷工唔想睇到廣告